CU 報minor

各位 想問下如果 non ju senior entry有冇得take minor? 因為本人想take 語言 course(e.g.韓文 日文個啲) 麻煩晒🙇🏻‍♀️